<resources>
    <string name="app_name">Smappio</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Abrir barra de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar barra de navegación</string>
    <string name="nav_header_title">Smappio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">smappio@smappio.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Cabecera de navegación</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>

    <!-- Labels -->
    <string name="str_0_00">0:00</string>
    <string name="str_00_00">00:00</string>
    <string name="str_alerta">Alerta</string>
    <string name="str_aceptar">Aceptar</string>
    <string name="str_archivos">Archivos</string>
    <string name="str_auscultar">Auscultar</string>
    <string name="str_ayuda">Ayuda</string>
    <string name="str_cancelar">Cancelar</string>
    <string name="str_cerrar">Cerrar</string>
    <string name="str_compartir">Compartir</string>
    <string name="str_conectado">Conectado</string>
    <string name="str_conectar">Conectar</string>
    <string name="str_contrasenia">Contraseña</string>
    <string name="str_desconectado">Desconectado</string>
    <string name="str_manual_usuario">Manual de Usuario</string>
    <string name="str_mostrar">Mostrar</string>
    <string name="str_smappio">Smappio</string>
    <string name="str_wifi">Wi-Fi</string>

    <!-- Messages -->
    <string name="msg_permisos">Para usar esta aplicación debe conceder todos los permisos. Ingrese nuevamente.</string>
    <string name="msg_activar_servicio_localizacion">Se debe activar el servicio de localización.</string>
    <string name="msg_buscando_dispositivo">Buscando Dispositivo …</string>
    <string name="msg_conectarse_a">Conectarse a %1$s</string>
    <string name="msg_conecto_a_dispositivo">Se conectó al dispositivo</string>
    <string name="msg_desea_eliminar_archivo">¿Está seguro que desea eliminar el archivo?</string>
    <string name="msg_desconecto_dispositivo_conectelo">Se desconectó el dispositivo. Por favor, conéctelo nuevamente.</string>
    <string name="msg_guardar_audio_capturado">¿Desea guardar el audio capturado?</string>
    <string name="msg_guardar_audio">Guardar audio</string>
    <string name="msg_ingrese_nombre_archivo">Por favor, ingrese el nombre del archivo.</string>
    <string name="msg_guardo_archivo_correctamente">Se guardó el archivo correctamente</string>
    <string name="msg_encender_wifi">Encender el Wi-Fi</string>

    <!-- Helps -->
    <string name="msg_ayuda_1">
        Bienvenido a la aplicación de Smappio, esta es una simple guía para poder conectarse al dispositivo y realizar auscultaciones.
        Por favor, siga las instrucciones.
    </string>
    <string name="msg_ayuda_2">
        Si desea utilizar esta aplicación se necesita otorgar los permisos solicitados. (Explicar porque)
    </string>
    <string name="msg_ayuda_3">
        - Para vincular este dispositivo con el estetoscopio de Smappio, primero asegurarse de que el mismo
        esté encendido (puede verificarlo por la luz de color verde). Luego presionar el botón que figura sobre
        la pantalla principal para conectarse:
    </string>
    <string name="msg_ayuda_4">
        Luego de haber presionado el botón de conexión, se abrirá la pantalla para buscar el dispositivo de Smappio.
        Se necesitará tener activada el Wi-Fi y el Servicio de Localización (GPS). En caso de tener deshabilitado
        el Wi-Fi, podrá activarlo pulsando el switch de la parte superior. Al pulsar sobre el botón "Buscar", se verificará
        el estado del Servicio de Localización, si se encuentra apagado aparecerá un mensaje y el usuario podrá optar por
        activarlo o no. Luego de cumplir estas condiciones, se podrá realizar la busqueda del dispositivo y aparecerá
        en la pantalla.
    </string>
    <string name="msg_ayuda_5">
        Al presionar sobre el dispositivo al cual se desea conectar, se solocitará la contraseña del mismo. Luego de
        haberla ingresado correctamente, se retornará a la pantalla principal.
    </string>
    <string name="msg_ayuda_6">
        - Para realizar una auscultación, una vez finalizada la vinculación del dispositivo Smappio, aparecerá en
        la pantalla principal el siguiente botón que deberá pulsar e inmediatamente podrá tomar la muestra:
    </string>
    <string name="msg_ayuda_7">
        La auscultación tiene un tiempo máximo de 2 minutos. Si desea terminarla antes, deberá presionar sobre el
        botón:
    </string>
    <string name="msg_ayuda_8">
        Luego seguir los pasos para guardar el sonido capturado. Dentro del directorio principal de Smappio
        (../DCIM/Smappio), se solicitará elegir la carpeta donde guardar el archivo o crear una nueva. Y posteriormente,
        introducir un nombre de archivo. Queda a disposición del usuario la organización interna y las nomenclaturas a utilizar.
    </string>
	
	<!-- RingDroid -->
    <string name="time_seconds">Segundos</string>
    <string name="progress_dialog_loading">Cargando…</string>
    <string name="alert_title_success">Éxito</string>
    <string name="alert_title_failure">Error</string>
    <string name="alert_ok_button">Aceptar</string>
    <string name="play_error">No se puede reproducir este archivo.</string>
    <string name="read_error">Error al leer el archivo.</string>
    <string name="bad_extension_error">Smappio aún no puede reproducir este tipo de archivos.</string>
    <string name="no_extension_error">Smappio no puede reproducir un archivo si no tiene extensión .wav.</string>

</resources>
